# Análisis y resultados documentados:

Practicas con el lenguaje C++; creando funciones y cabeceras hechas desde cero junto con una muestra de datos pequeños y con R-Studio; usando sus librerias y generando documentos para un proyecto y estudio personal de analítica de datos.

